偲嫣BB R.A.P. 《讓私煙隨風》MV

粗製濫造一次，偲嫣BB R.A.P.

《讓私煙隨風》

原曲：讓一切隨風
改編填詞：山卡啦
主唱：深圳濤

*私煙私煙 竟有老公 喜歡奶共
年華老去 扮作青春 孖辮照要我嘔吐
吹雞開工 夥拍阿叔 開工薪金都欠奉
時辰已到 突發傷風 醫院裡送你的終

#到咗冬天 冷冷冷 私煙安心已上路
這隻癲雞 臭口潑辣 身體已變了冰凍
李私煙突然命送 香檳Encore已喝盡
你個仆街獻身老共 就係天收你而終*#

Repeat*#

Dllm

好快手

粗製濫造嘛

唔錯

呢首高質

高汁又好聽

RAP

句句都有意思又唔係夾硬砌字入去 唔錯

強帖，要推

改得好正

push

高汁

山卡啦都出山

高質

好癲

勁

深圳濤都好正

神奇 頂級 超卓

身體已變了冰凍

唱得幾復古

突然命送

留名高清重製

好撚好聽
聽多幾次先

正
聽多幾次先

正。

推

純粹手痕

係咪成條片都係個豬hi？唔想睇

唔係呀不過係奶共B囉

支持！！！

深圳濤

正改得好好

幾有味道

把聲好好聽

用力插佢
對準個閪lone

比天收

好撚正

THANKS~

詞又正 唱得又有feel

屌

留名

笑到哭能左

高質音樂

咁多首改歌 哩首歌詞最好

山卡拉係咪姓陳？

CLS

好聽過原曲

好正呀，把聲又入咪

勁鍾意呢啲老腔

睇完MV多手按左睇上條片..
淚一直流

靚聲

哭撚左

你個仆街獻身老共 就係天收你而終~~~~~~~~~~~~好撚正

奶共但俾武肺K.O.

像做了一晚泥工～～～

正到

身體已變了冷凍

升KEY
就係天收你而終~~~~~~~~~~~~~~

就嚟可以出一張專輯囉

原曲係richard billyham嘅做一晚泥工喎

認真唱得好好聽

我淨係諗起做一晚泥工

猛料

最衰冇得唱k 唔係應該黎緊呢排會好多人特登點黎唱

g

唱得好唏噓 特別係最後嘅高音
將感情推向極致 完全feel到嗰種歷盡滄桑

仲要有人幫佢作歌 有埋mv

個主持咩人黎
咁pro

又幾好聽

我對依首歌有一個新層次嘅認識
推
連登2020 十大投你一票
樓主有冇興趣接林夕班

有料

屌你
又幾好聽

正

把聲好有上一代嘅韻味，超高質

原曲其實真係好正好好聽，可惜係破產濤唱，所以之前一直loop閻奕格同陳飛機個版本，依家又有新版可以聽lu

竟有老公

開頭新聞係咩台黎?

好詞

因
果

凍凍凍 好似好啲 押翻前面啲韻

香檳千杯已喝盡會唔會好啲

留名一陣聽

一開波嗰個新聞報道咁正嘅

個mv好有feel
藍絲唱俾藍絲聽

樹大招風個版本都正

thanks

.

真係

夠開演唱會